有冇中意跳舞嘅人入黎吹下水

交流一下

你跳乜舞架?

Modern/ jazz /jazz funk/ ballet同hip hop識少少

咦我都係跳modern架喎
其他都係識少少

Popping